# Chinese translations for com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Copyright (C) 2018 THE com.github.muriloventuroso.pdftricks'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.muriloventuroso.pdftricks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-16 17:18-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-18 12:26+0000\n"
"Last-Translator: marklin0913da248e4cdada422a <marklin0913@protonmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pdftricks/translations/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.3.1-dev\n"

#: src/Application.vala:72
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Application.vala:77 src/Application.vala:95
msgid "PDF Tricks"
msgstr "PDF 技巧"

#: src/Widgets/Welcome.vala:25
msgid "Tricks for PDF files"
msgstr "PDF 檔案的技巧"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress PDF"
msgstr "壓縮 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress a PDF file to get the same quality with reduced filesize."
msgstr "壓縮 PDF 檔案以獲得相同的品質，同時减少檔案大小。"

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid "Split PDF"
msgstr "拆分 PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid ""
"Split a PDF file by page ranges, or extract all PDF pages to multiple PDF "
"files."
msgstr "按頁面範圍拆分 PDF 檔案，或將所有 PDF 頁面取為多個 PDF 檔案。"

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Merge PDF"
msgstr "合併PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Select multiple PDF files or images, and merge them in seconds."
msgstr ""

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF"
msgstr "轉換PDF"

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF files to JPG, PNG and TXT formats."
msgstr ""

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:45 src/Widgets/SplitPDF.vala:46
#: src/Widgets/SplitPDF.vala:239 src/Widgets/MergePDF.vala:71
#: src/Widgets/MergePDF.vala:259
msgid "Select the file to compress"
msgstr "選擇要壓縮的檔案"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:46 src/Widgets/CompressPDF.vala:74
msgid "Good quality, good compression"
msgstr "良好品質，良好壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:52
msgid "Extreme Compression"
msgstr "高度壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:54
msgid "Medium Compression"
msgstr "中等壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:56
msgid "Recommended Compression"
msgstr "建議壓縮量"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:58
msgid "Less Compression"
msgstr "低度壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:70
msgid "Less quality, high compression"
msgstr "低品質，高壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:72
msgid "Good quality, optimized for printing"
msgstr ""

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:76
msgid "High quality, less compression"
msgstr "高品質，低壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:85
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:105
msgid "File to Compress:"
msgstr ""

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:108
msgid "Compression Level:"
msgstr "壓縮程度："

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130 src/Widgets/SplitPDF.vala:216
#: src/Widgets/MergePDF.vala:153 src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "Success."
msgstr "成功。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130
msgid "Your file was succefully compressed."
msgstr "您的檔案以成功壓縮。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136 src/Widgets/SplitPDF.vala:222
#: src/Widgets/MergePDF.vala:159 src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "Failure."
msgstr "失敗。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136
msgid "There was a problem compressing your file."
msgstr "壓縮檔案過程中出現了問題。"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:156 src/Widgets/ConvertPDF.vala:152
msgid "Select the file to save"
msgstr "選擇要儲存的檔案"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:157 src/Widgets/SplitPDF.vala:240
#: src/Widgets/MergePDF.vala:260 src/Widgets/ConvertPDF.vala:153
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:158 src/Widgets/SplitPDF.vala:241
#: src/Widgets/MergePDF.vala:73 src/Widgets/MergePDF.vala:261
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:154
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:52
msgid "Extract all pages"
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:55
msgid "Select range of pages"
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:58
msgid "Separate colored pages"
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:149
msgid "Split"
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:191
msgid "File to Split:"
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:216
msgid "File split."
msgstr ""

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:222
msgid "Could not split this file."
msgstr ""

#. The Model:
#: src/Widgets/MergePDF.vala:46
msgid "Add File"
msgstr ""

#: src/Widgets/MergePDF.vala:47
msgid "Remove Selected"
msgstr ""

#: src/Widgets/MergePDF.vala:48
msgid "Clear All"
msgstr "清除全部"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:72
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:109
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:110
msgid "Pages"
msgstr ""

#: src/Widgets/MergePDF.vala:123
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:153
msgid "Your file was succefully merged."
msgstr "您的檔案已成功合併。"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:159
msgid "There was a problem merging your file."
msgstr "合併檔案過程中出了問題。"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid "ImageMagick Policies"
msgstr ""

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid ""
"Change the ImageMagick security policies that prevent this operation and try "
"again."
msgstr ""

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:42
msgid "Select the file to convert"
msgstr ""

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:50
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:97
msgid "File to Convert:"
msgstr ""

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:100
msgid "Format to Convert:"
msgstr "轉換格式："

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "File converted."
msgstr "檔案以轉換。"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
msgid "Could not convert this file."
msgstr "無法轉換這個檔案。"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "The input format is the same as the output format."
msgstr ""
